Описание директории componets 
=============================

Папка содержит компоненты Vue.js для приложения. Nuxt.js не перегружает метод data у этих компонент (речь об асинхронной загрузке data).

У нас тут хранятся компоненты, то есть минимальные блоки нацеленные на что-то одно. Ну в текущем случае они выглядят ни как минимальные блоки, но суть такая.

Основные директории и файлы componets:

`Komunumo <https://pm.tehnokom.su/project/p13-6/wiki/struktura-fronta-componets-komunumo>`_

В папке components находится папка Komunumo. Что касается наименования самих компонентов, то начнём с первого компонента, который в настоящей ПИ и реализуется - это компонент главной страницы конференции.

В папке Komunumo находится папка Konferenco, содержащая три файла компонентов: Konferenco.vue, KonferencoKategorioListo.vue и KonferencoTemoListo.vue файл Konferenco.vue - в нём будет основной каркас страницы Конференции Сообщества с меню и всё такое. файл KonferencoListo.vue - в нём будет уже списочная часть, listo - это список категорий конференции. То есть будет то, что загружается во вкладках "Категории" и "Темы". файл KonferencoTemoListo.vue - в нём будут списки тем конференции. Следуя принципу максимального фрагментирования компонентов, чтобы в одном компоненте не было накидано куча всего, но чтобы код был максимально простым и лёгким в поддержании, создан компонент Konferenco_Temo_Listo.vue

